# Test TOK Penggunaan GIT

Silakan clone project ini, nanti buat branch baru dan lakukan perubahan pada folder ABSEN dengan membuat file dengan nama masing-masing.

Jika sudah, lakukan merge request ke repo ini
